［突發］張建宗係尖嘴rosewood幫個女搞婚宴

如上

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

佢唔係最衰㗎啦...

老左咁多 病左

條女呢